4種女仔你地點揀？

l
2 號都有救 做女朋友
3 號就sp

B係真實存在?有冇例子?

想問a同b係呢個情況仲有咩價值？

我要錢

肥狗

E 自殺

應該整多個人美沒身材

實揀依個架喎

仲衰過肥狗
應該係細細粒身型，肥狗樣

沒身材係指平到sammi咁

靚無波都要？

B

b 之後80歲前都唔好俾飽飯佢食

超級有錢

A B D 走轉韓國就掂
C不了

我揀A

A 係 高ling
B 係 肥苟
C 係 PTGF
D 係 欣宜

D

C

老虎蟹都揀c
屌左先算

邊個係處女就揀邊個

香港地無波一定有腳